傻撚左

唉屌
原本以為自己只係當佢係friend
平時同佢出街都係覺得幾好傾
但係呢幾日次次發夢都見到佢
頭先諗住訓個晏教做廢青
又夢到佢
我成個on9仔咁同佢表白
跟住佢話冇撚可能
之後我嚇到醒撚左
明知係夢都sad左成餐飯
老母問我做乜淨係食半碗米粉
我都唔知點答佢好
其實係咪我多心左
一路都係friend點會無啦啦鍾意

gay?

唉屌 雖然佢係女 但我一路都當佢係普通打機巴打咁睇 有時我ad佢sup咁樣

上啦巴打